［集思廣益］其實係咪應該要發動全球杯葛匯豐行動？

匯豐早排支持國安法，大家都只係喺連登圍爐屌匯豐，但冇乜實際行動令匯豐為此付出代價。而家匯豐仲要遊說英國藍籌要英國政府唔好損害英匪關係，以免令英商利益受損。匯豐呢種貪得無厭嘅行為已經去到助紂為虐嘅程度，為咗商業利益公然認可中共無視規則違反國際條約，與香港人為敵，甚至要西方自由世界容忍中共侵害全球秩序（rule-based system)嘅惡行，簡直係豈有此理！如果匯豐如此作惡可以毫無成本，無國際輿論聲討之，咁恐怕英國政府會就咁接納匯豐嘅遊說，縱容匯豐同共匪齊齊賺污糟錢，香港人就白白成為匯豐嘅condom

大家要認清，匯豐近期嘅行徑，要香港人承受黨安法東廠壓迫，同視港人為敵無異。而香港人竟然冇因此而杯葛匯豐，係咪姐係話比世界聽香港人甘願縱容匯豐欺壓港人？雖然英國已經有輿論批評匯豐卑劣嘅行徑，但係要做到英國政府唔好聽信匯豐嘅讒言，個迴響仲未夠大。所以我想同大家討論下，究竟點樣打杯葛匯豐呢條國際輿論戰線先至可以有效令英國/美國政府唔好比匯豐大到，繼續捍衛香港，甚至因應匯豐無視Rule based system而制裁匯豐(本次行動目標）？

小弟目前諗到嘅初步行動，係喺Twitter 度炸匯豐版，用Hashtag #BoycottHSBC #NoCorruptHSBCCP 留言，再Post 埋剪左卡嘅匯豐提款卡/信用卡嘅相。唔知大家有冇其他好提議，玩多線作戰收匯豐皮？

當日火燒銅獅既手足真係走得太前

巴打請幫手推post, p 牌仔推唔郁

另一位巴打嘅橋

HSBC賣港，香港人一定要第一個出黎大力制裁

香港人一定要向國際發出清楚訊息，對HSBC 賣港行為表示憤慨，咁樣國際先會有理據跟進。

罷買HSBC 既股票，轉走響HSBC既存款，停止用HSBC代理既保險同雞金，就係一般市民都可以做既。

HSBC食碗面反碗底出賣香港人，一定要抵制

推

係都先柸葛中資銀行先啦，On撚

作為銀行，左手賺你香港人錢，右手支持國安法推你落火坑，香港人一定要表態反對。

匯豐賣港殺傷力大過支銀十倍，支銀同英國政府游說根本唔會有人理，匯豐而家仲拉埋其他英資向英國施壓，殺傷力可以好大。

唔找卡數

用咩銀行好

好似匯豐同渣打都唔用得
美國Citi Bank會唔會好啲